Vervolgens rijzende vanaf mijn knieën, ik gestrekt mezelf voor Mary's buik en voorzichtig mijn prik en wrijven hem omhoog en omlaag tussen de lippen en een spannende haar clitoris door dezelfde maatregelen ben ik voorzichtig en geleidelijk ingevoerd zijn kop tussen de lippen van haar charmante kleine spuitkutje.
